係咩原因西洋音樂無咩 Hi-Res 版?

成本？

此貼文共有 0 個回應

對一班覺得beats係極品嘅人而言，hi-res有意義咩

hdtrack大把